(轉載）（救恩堂）搞聯署對任何包裝的暴力說不

大部份發起人都是救恩堂的牧者，是非不分。感恩我已轉堂，不再是受這些牧者"牧養”。請這些牧者搞清楚，要譴責的是這政府，他們才是一切暴力來源。是天真還是無知?要譴責的是暴力的來源，沒有真正處理問題的源頭，叫受傷者的自衛說不?香港真的可以回復安寧?是無知也是自欺，自從政府默許黑警合作又不作獨立調查那刻，香港已不能回復原狀，除非政府真的回應訴求。現時抗爭者只是用自己的身體維護香港包括批評他們的人。如果今次失守了，更大的壓迫及、貪腐及不公將會無日無知。這班聯署及發起人將背負同樣的責任。
再者看看聯署的有，陳世強（推薦何君堯的人），吳宗民及梁燕城，你便知這聯署背後的毒。

得連登仔知唔夠架

［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

當然可以

push,希望更多巴打可以幫手廣傳救恩堂以下牧師為了保障政府繼續資助而奶共的行為
名單：
王富昌傳道
王福義
司徒永富
何善斌牧師
姚健偉牧師
梁松波牧師
劉燕霞牧師
蕭壽澄
羅祖澄牧師

push

陳世強